oxygen4
=======

主要是换掉kde oxygen4.7后面非常丑陋的文件夹图标。

同时，也更新了其他图标到 oxygen 15.04

文件说明：

- [ ] src 源码，里面包含一份从源码编译用到PKGBUILD
- [x] oxygen4 日常使用编译用的，内含一PKGBUILD
- [ ] 另外一个文件夹，是残留到oxygen4.6，主要看看是否有遗漏，在最终确认没有遗漏之后，这个文件夹最终是会被删除的。
